抽新樓按揭問題

唔好意思，第一次抽新樓，好多野唔明，想問幾樣按揭問題

1） 係咪抽到後簽完約就自己搵銀行做按揭？
2） 600萬既樓，係咪都會做到8成按？壓力測試有冇特別？
3）按揭可加老豆的租金收入做擔保人嗎？

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

除左一定估足價之外 其他同二手樓一樣做法

1） 係，如果你無係現場留資料比銀行中介的話，如有佢會主動搵你

2）做到8按，壓測只係相應做法，無得別調升
3）可以

thanks al)